連登仔由朝到晚淨係識問陳同佳幾時被挾持去台灣，又唔見你地問光幾時光復香港，雞毛鴨蒜就咁上心

連登仔由朝到晚淨係識問陳同佳幾時被挾持去台灣，又唔見你地問光幾時光復香港，雞毛鴨蒜就咁上心

邊樣易d?